# Chinese (Simplified, China) translations for Linuxbar.
# Copyright (C) 2017 910JQK
# This file is distributed under the same license as the Linuxbar project.
# 910JQK <v910JQK@gmail.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-11 18:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: forms.py:22
msgid "This field is required."
msgstr "此处必填"

#: forms.py:28
msgid "Invalid username format."
msgstr "用户名格式不正确"

#: forms.py:33
msgid "Passwords are inconsistent."
msgstr "密码不匹配"

#: forms.py:37
msgid "Positive integer required"
msgstr "必须是正整数"

#: forms.py:42 forms.py:100 forms.py:193
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱"

#: forms.py:44 forms.py:102
msgid "Invalid Email Address."
msgstr "邮箱地址无效"

#: forms.py:46
msgid "Used to enable your account and reset your password."
msgstr "用以启用帐号和重置密码"

#: forms.py:49
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: forms.py:53
msgid "Nickname as well as identifier."
msgstr "昵称，同时也是不可重复的用户名"

#: forms.py:56 forms.py:87
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: forms.py:60 forms.py:91
msgid "Your password. Won't be encrypted if not using HTTPS."
msgstr "密码，非 HTTPS 则不加密传输"

#: forms.py:63 forms.py:117
msgid "Password Confirmation"
msgstr "确认密码"

#: forms.py:67 forms.py:121
msgid "Repeat your password to confirm."
msgstr "重复输入一遍密码以确认"

#: forms.py:70
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: forms.py:72
msgid "Invalid captcha"
msgstr "验证码无效"

#: forms.py:74
msgid "Input the text on the image."
msgstr "输入图片上的文字"

#: forms.py:80
msgid "Login name"
msgstr "登录名"

#: forms.py:84
msgid "Login Name can be either nickname or email address."
msgstr "登录名可以是用户名也可以是邮箱"

#: forms.py:94
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: forms.py:104
msgid "Email address of your account."
msgstr "注册时填写的邮箱地址"

#: forms.py:110
msgid "New Password"
msgstr "新的密码"

#: forms.py:114
msgid "New password. Won't be encrypted if not using HTTPS."
msgstr "新的密码，非 HTTPS 则不加密传输"

#: forms.py:124
msgid "Token"
msgstr "Token"

#: forms.py:126
msgid "Invalid token format"
msgstr "Token 格式错误"

#: forms.py:129
#, python-format
msgid "The token sent to you by email. Valid in %d minutes."
msgstr "Token 已发送到你的邮箱。%d 分钟内有效。"

#: forms.py:136
msgid "Bio"
msgstr "Bio"

#: forms.py:136
msgid "A brief description of you."
msgstr "个人简介"

#: forms.py:138 templates/user/profile.html:63
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: forms.py:140
msgid "Your geolocation."
msgstr "地理位置"

#: forms.py:143 templates/user/profile.html:67
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年份"

#: forms.py:145
msgid "Your birth year, at least four digits."
msgstr "出生年份，四位数字"

#: forms.py:148 templates/user/profile.html:71
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: forms.py:150
msgid "Your work."
msgstr "工作"

#: forms.py:153 templates/user/profile.html:75
msgid "IM Accounts"
msgstr "IM 帐号"

#: forms.py:155
msgid "Your instant-messaging accounts."
msgstr "即时通迅帐号"

#: forms.py:161
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: forms.py:165
#, python-format
msgid "%d Day"
msgid_plural "%d Days"
msgstr "%d 天"

#: forms.py:175 templates/user/change_level.html:23
msgid "Privilege"
msgstr "权限"

#: forms.py:177
msgid "None"
msgstr "无"

#: forms.py:177 templates/user/profile.html:41
msgid "Moderator"
msgstr "管理员"

#: forms.py:177 templates/moderate/moderator_list.html:42
#: templates/user/profile.html:43
msgid "Administrator"
msgstr "站点管理员"

#: forms.py:185
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: forms.py:186
msgid "Name of this site."
msgstr "这个站的标题"

#: forms.py:189
msgid "Site URL"
msgstr "站点 URL"

#: forms.py:190
msgid "URL of this site. Example: https://foobar.invalid"
msgstr "站点 URL. 例：https://foobar.invalid"

#: forms.py:194
msgid "Email address showed in mails sent by this site."
msgstr "发件邮件地址"

#: forms.py:197
msgid "Topics per page"
msgstr "每页主题帖数"

#: forms.py:198
msgid "The number of topics shown in one page in a topic list."
msgstr "每页主题列表中主题帖的数量"

#: forms.py:202
msgid "Posts per page"
msgstr "每页帖子数"

#: forms.py:203
msgid "The number of posts shown in one page in a post list."
msgstr "每页主题帖中楼层的数量"

#: forms.py:207
msgid "Items per page"
msgstr "每页条目数"

#: forms.py:208
msgid "The number of items shown in one page in a list"
msgstr "每页列表中条目的数量"

#: forms.py:215 templates/moderate/tag_list.html:18
msgid "Slug"
msgstr "代称"

#: forms.py:219
msgid "Invalid format."
msgstr "格式不正确"

#: forms.py:221
msgid "Name in URL. Only Latin, number and \"-\" are allowed."
msgstr "URL 中的名称。只能包含拉丁字母，数字和短线。"

#: forms.py:224 forms.py:264 templates/moderate/moderator_list.html:26
#: templates/moderate/tag_list.html:19
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: forms.py:226
msgid "Name that is displayed."
msgstr "显示的名称"

#: forms.py:229
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: forms.py:231
msgid "Detailed description."
msgstr "详细的说明"

#: forms.py:237
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: forms.py:239
msgid "Image file to upload (PNG/JPG/GIF)."
msgstr "要上传的图片 (PNG/JPG/GIF)"

#: forms.py:245
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: forms.py:247 forms.py:254
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: forms.py:249 forms.py:259 templates/forum/topic_list.html:184
#: templates/macros.html:172
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: forms.py:269
msgid "Name of the face."
msgstr "表情的名称"

#: forms.py:272
msgid "Hash"
msgstr "哈希值"

#: forms.py:275
msgid "Invalid format"
msgstr "格式不正确"

#: forms.py:277
msgid "Image hash value."
msgstr "图片的哈希值"

#: forum.py:137
msgid "Please sign in before publishing a topic."
msgstr "发帖请先登录"

#: forum.py:140 forum.py:231 forum.py:411
msgid "You are being banned."
msgstr "您正处于封禁状态"

#: forum.py:170
msgid "Topic published successfully."
msgstr "主题帖发表成功"

#: forum.py:228 forum.py:408
msgid "Please sign in before publishing a post."
msgstr "发帖请先登录"

#: forum.py:234
msgid "Post published successfully."
msgstr "帖子发表成功"

#: forum.py:289
msgid "Tags changed successfully."
msgstr "标签变更成功"

#: forum.py:310
msgid "Topic pinned successfully."
msgstr "置顶成功"

#: forum.py:314
msgid "Topic unpinned successfully."
msgstr "取消置顶成功"

#: forum.py:329
msgid "Distillate added successfully."
msgstr "加精成功"

#: forum.py:333
msgid "Distillate removed successfully."
msgstr "取消精品成功"

#: forum.py:352
#, python-brace-format
msgid ""
"Your topic {0} has been deleted by moderator {1}.\n"
"The title of your topic is {2}."
msgstr ""
"您的主题帖 {0} 已被管理员 {1} 删除。\n"
"该主题帖的标题是 {2}."

#: forum.py:357
msgid "Topic deleted successfully."
msgstr "删除成功"

#: forum.py:362
msgid "Are you sure to delete this topic?"
msgstr "确定要删掉这个主题帖？"

#: forum.py:384
#, python-brace-format
msgid ""
"Your deleted topic {0} has been reverted by moderator {1}.\n"
"{2}"
msgstr ""
"您的主题帖 {0} 已被管理员 {1} 恢复。\n"
"{2}"

#: forum.py:391
msgid "Topic reverted successfully."
msgstr "恢复成功"

#: forum.py:414
msgid "Reply published successfully."
msgstr "回复成功"

#: forum.py:454
msgid "Please sign in before editing a post."
msgstr "发帖请先登录"

#: forum.py:464
msgid "Post edited successfully."
msgstr "编辑成功"

#: forum.py:496
#, python-brace-format
msgid ""
"Your post {0} has been deleted by moderator {1}.\n"
"The content of your post is shown below:\n"
"\n"
"{2}"
msgstr ""
"您的帖子 {0} 已被管理员 {1} 删除。\n"
"原帖内容如下：\n"
"\n"
"{2}"

#: forum.py:501
msgid "Post deleted successfully."
msgstr "删除成功"

#: forum.py:506
msgid "Are you sure to delete this post?"
msgstr "确定要删掉这个帖子？"

#: forum.py:527
#, python-brace-format
msgid ""
"Your deleted post {0} has been reverted by moderator {1}.\n"
"{2}"
msgstr ""
"您的帖子 {0} 已被管理员 {1} 恢复。\n"
"{2}"

#: forum.py:534
msgid "Post reverted successfully."
msgstr "恢复成功"

#: image.py:134
msgid "Image uploaded successfully."
msgstr "上传成玏"

#: image.py:139
msgid "An identical image already exists."
msgstr "同一图片已存在"

#: image.py:142
msgid "Invalid file format."
msgstr "文件格式不正确"

#: image.py:144
msgid "Invalid image format."
msgstr "图片格式不正确"

#: image.py:146
msgid "No file selected."
msgstr "没有选择文件"

#: image.py:173
#, python-format
msgid "Image %s deleted successfully."
msgstr "图片 %s 已成功删除。"

#: image.py:184
#, python-format
msgid "Are you sure to delete image %s ?"
msgstr "确定要删除图片 %s ?"

#: moderate.py:40
msgid "Site config updated successfully."
msgstr "站点配置已更新"

#: moderate.py:57
#, python-format
msgid "Tag %s created successfully."
msgstr "标签 %s 创建成功"

#: moderate.py:59 moderate.py:87
msgid "Naming conflict detected."
msgstr "命名冲突"

#: moderate.py:84
#, python-format
msgid "Edit on tag %s saved successfully."
msgstr "对标签 %s 的编辑已保存"

#: moderate.py:100
#, python-format
msgid "Tag %s deleted successfully."
msgstr "标签 %s 已成功删除"

#: moderate.py:105
#, python-format
msgid "Are you sure to delete tag %s ?"
msgstr "确定要删掉标签 %s ?"

#: moderate.py:142
#, python-brace-format
msgid "The ban on you has been cancelled by moderator {0}"
msgstr "封禁已被管理员 {0} 解除。"

#: moderate.py:148
#, python-format
msgid "Ban on user %s reverted successfully."
msgstr "对 %s 的封禁已解除"

#: moderate.py:156
#, python-format
msgid "Are you sure to revert ban on user %s ?"
msgstr "确定要解除对 %s 的封禁？"

#: moderate.py:162
msgid "No such ban record."
msgstr "没有这一封禁记录"

#: moderate.py:225
#, python-format
msgid "Face %s added successfully."
msgstr "表情 %s 添加成功"

#: moderate.py:228
msgid "A face with the same name already exists."
msgstr "同名表情已存在"

#: moderate.py:239
#, python-format
msgid "Face %s deleted successfully."
msgstr "表情 %s 删除成功"

#: moderate.py:244
#, python-format
msgid "Are you sure to delete face %s ?"
msgstr "确定要删除表情 %s ?"

#: pipeline.py:203
#, python-format
msgid "Post %d"
msgstr "帖子 %d"

#: pipeline.py:213
#, python-format
msgid "Topic %d"
msgstr "主题 %d"

#: post.py:38
msgid "[Image]"
msgstr "【图】"

#: user.py:38
msgid "Please sign in to access this page."
msgstr "请先登录"

#: user.py:71
#, python-format
msgid "Activation Mail - %s"
msgstr "激活邮件 - %s"

#: user.py:74
#, python-format
msgid "Activation link for %s: "
msgstr "%s 的激活链接："

#: user.py:79
#, python-format
msgid "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">%s</a>"
msgstr ""

#: user.py:88
#, python-format
msgid "Reset Password for %s - %s"
msgstr "重置 %s 的密码 - %s"

#: user.py:93
#, python-format
msgid "Your token is: %s"
msgstr "您的 Token 是：%s"

#: user.py:117
msgid ""
"Signed up successfully. Activation mail has been sent to you. Please "
"login after activation."
msgstr "注册成功。激活邮件已发送，请激活后登录。"

#: user.py:121
msgid "Email address already in use."
msgstr "该邮箱已被注册"

#: user.py:123
msgid "Name already in use."
msgstr "该昵称已被占用"

#: user.py:125
msgid "Wrong captcha."
msgstr "验证码错误"

#: user.py:136
#, python-format
msgid "User %s activated successfully."
msgstr "%s 已成功激活"

#: user.py:139
msgid "Wrong activation token."
msgstr "激活 Token 错误"

#: user.py:141 user.py:198 user.py:218
msgid "No such user."
msgstr "没有这个用户"

#: user.py:143
msgid "Wrong token format."
msgstr "Token 格式不正确"

#: user.py:150
msgid "You have already signed in."
msgstr "您已登录"

#: user.py:163
msgid "Signed in successfully."
msgstr "登录成功"

#: user.py:166
msgid "This user is inactive."
msgstr "该用户尚未激活"

#: user.py:171
msgid "Invalid login name or password."
msgstr "登录名或密码错误"

#: user.py:196
msgid "A valid token has already been sent to you."
msgstr "一个 Token 已经发送"

#: user.py:213
msgid "Password reset successfully."
msgstr "密码重置成功"

#: user.py:216
msgid "Invalid token."
msgstr "Token 无效"

#: user.py:262
msgid "Profile updated successfully."
msgstr "个人资料更新成功"

#: user.py:277
#, python-format
msgid "Ban on user %s entered into force."
msgstr "对 %s 的封禁已生效"

#: user.py:286
#, python-format
msgid "You have been banned by moderator %(operator)s for %(num)d day."
msgid_plural "You have been banned by moderator %(operator)s for %(num)d days."
msgstr "您已被管理员 %(operator)s 封禁 %(num)d 天。"

#: user.py:295
msgid "A ban with longer duration already exists."
msgstr "已存在更长时间的封禁"

#: user.py:309
msgid "Invalid operation."
msgstr "操作无效"

#: user.py:313
msgid "User privilege changed successfully."
msgstr "权限变更成功"

#: user.py:324
msgid "Signed out successfully."
msgstr "注销成功"

#: user.py:421
msgid "Private message sent successfully."
msgstr "私信发送成功"

#: utils.py:96
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: utils.py:100
msgid "a minute ago"
msgstr "1 分"

#: utils.py:102
#, python-format
msgid "%d minutes ago"
msgstr "%d 分"

#: utils.py:106
msgid "an hour ago"
msgstr "1 小时"

#: utils.py:108
#, python-format
msgid "%d hours ago"
msgstr "%d 小时"

#: utils.py:113
msgid "a day ago"
msgstr "1 天"

#: utils.py:115
#, python-format
msgid "%d days ago"
msgstr "%d 天"

#: utils.py:120
msgid "a week ago"
msgstr "1 周"

#: utils.py:122
#, python-format
msgid "%d weeks ago"
msgstr "%d 周"

#: utils.py:127
msgid "a month ago"
msgstr "1 个月"

#: utils.py:129
#, python-format
msgid "%d months ago"
msgstr "%d 个月"

#: utils.py:133
msgid "a year ago"
msgstr "1 年"

#: utils.py:135
#, python-format
msgid "%d years ago"
msgstr "%d 年"

#: validation.py:25
#, python-format
msgid "%s should be at least %d bytes."
msgstr "%s 不能少于 %d 字节"

#: validation.py:29
#, python-format
msgid "%s should be at most %d bytes."
msgstr "%s 不能超过 %d 字节"

#: templates/confirm.html:5
#, python-format
msgid "Confirm Operation - %(site)s"
msgstr "确认操作 - %(site)s"

#: templates/confirm.html:35
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/confirm.html:39
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/macros.html:45
msgid "Empty"
msgstr "空无一物"

#: templates/macros.html:54
msgid "You are currently being banned."
msgstr "您的帐号正处于封禁中"

#: templates/macros.html:57
msgid "Expire date: "
msgstr "解封时间："

#: templates/forum/topic_content.html:253
#: templates/forum/topic_content.html:273 templates/macros.html:110
#: templates/user/notification.html:14
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/macros.html:111
#, python-format
msgid "Reply(%(n)d)"
msgstr "回复(%(n)d)"

#: templates/macros.html:114 templates/user/notification.html:15
msgid "At"
msgstr "呼叫"

#: templates/macros.html:115
#, python-format
msgid "At(%(n)d)"
msgstr "呼叫(%(n)d)"

#: templates/macros.html:118
msgid "Sys"
msgstr "系统"

#: templates/macros.html:119
#, python-format
msgid "Sys(%(n)d)"
msgstr "系统(%(n)d)"

#: templates/macros.html:122 templates/user/profile.html:88
msgid "PM"
msgstr "私信"

#: templates/macros.html:123
#, python-format
msgid "PM(%(n)d)"
msgstr "私信(%(n)d)"

#: templates/macros.html:133 templates/macros.html:158
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/macros.html:140
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/macros.html:144 templates/user/profile.html:55
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/macros.html:155
#, python-format
msgid "User: %(user)s"
msgstr "用户：%(user)s"

#: templates/macros.html:170
msgid "change tags"
msgstr "变更此主题帖的标签"

#: templates/macros.html:175
msgid "delete this topic"
msgstr "删除该主题帖"

#: templates/image/info.html:52 templates/image/upload.html:42
#: templates/macros.html:177 templates/moderate/delete_record.html:54
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/macros.html:182
msgid "add this topic to distillate"
msgstr "添加到精品区"

#: templates/forum/topic_list.html:213 templates/macros.html:184
msgid "Dist"
msgstr "精品"

#: templates/macros.html:188
msgid "unset distillate for this topic"
msgstr "从精品区中移除"

#: templates/macros.html:190
msgid "Unset"
msgstr "取消精品"

#: templates/macros.html:195
msgid "pin this topic"
msgstr "置顶此主题帖"

#: templates/macros.html:197
msgid "Pin"
msgstr "置顶"

#: templates/macros.html:201
msgid "unpin this topic"
msgstr "不再置顶此帖"

#: templates/macros.html:203
msgid "Unpin"
msgstr "取消置顶"

#: templates/macros.html:220
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: templates/macros.html:225 templates/moderate/moderator_list.html:19
msgid "Moderator List"
msgstr "管理员列表"

#: templates/macros.html:231 templates/moderate/delete_record.html:31
msgid "Delete Record"
msgstr "删除记录"

#: templates/macros.html:236 templates/moderate/ban_list.html:30
msgid "Ban List"
msgstr "封禁列表"

#: templates/macros.html:241 templates/moderate/tag_list.html:6
msgid "Tag Management"
msgstr "标签管理"

#: templates/macros.html:246 templates/moderate/face_list.html:6
msgid "Face Management"
msgstr "表情管理"

#: templates/macros.html:280
msgid "Insert Code"
msgstr "插入代码"

#: templates/macros.html:376
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: templates/macros.html:377 templates/macros.html:401
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/image/upload.html:7 templates/macros.html:386
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: templates/macros.html:392
msgid "Only PNG/JPG/GIF are allowed."
msgstr "可用格式：PNG/JPG/GIF"

#: templates/macros.html:396
msgid "Click here to manage your images"
msgstr "点击这里管理图片"

#: templates/macros.html:400
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: templates/message.html:10
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/richtext_info.html:7
#, python-format
msgid "Richtext Usage - %(site)s"
msgstr "富文本使用方法 - %(site)s"

#: templates/richtext_info.html:15
msgid "Richtext Usage"
msgstr "富文本使用方法"

#: templates/forum/post_content.html:48 templates/forum/topic_content.html:186
msgid "Go back to the homepage"
msgstr "返回首页"

#: templates/forum/post_content.html:50 templates/forum/topic_content.html:188
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/forum/post_content.html:54
msgid "Go back to the topic"
msgstr "返回主题帖"

#: templates/forum/post_content.html:56
msgid "Topic"
msgstr "主题帖"

#: templates/forum/post_content.html:60
msgid "Go back to the post of the upper layer"
msgstr "返回上一层"

#: templates/forum/post_content.html:62
msgid "Upper"
msgstr "上一层"

#: templates/forum/post_content.html:74
msgid "Reply this post"
msgstr "回复此帖"

#: templates/forum/post_edit.html:4
#, python-format
msgid "Edit Post - %(site)s"
msgstr "编辑帖子 - %(site)s"

#: templates/forum/post_edit.html:6
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑帖子"

#: templates/forum/post_edit.html:46 templates/forum/topic_tag_manage.html:19
#: templates/moderate/tag_edit.html:16 templates/user/ban.html:38
#: templates/user/change_level.html:32 templates/user/password_reset.html:16
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/forum/subpost_list.html:24 templates/forum/topic_content.html:224
msgid "delete this post"
msgstr "删除此帖"

#: templates/forum/subpost_list.html:27 templates/forum/topic_content.html:228
msgid "ban this user"
msgstr "封禁该用户"

#: templates/forum/subpost_list.html:32 templates/forum/topic_content.html:233
#: templates/user/pm.html:93
msgid "edit this post"
msgstr "编辑此帖"

#: templates/forum/subpost_list.html:37
msgid "reply this post"
msgstr "回复此帖"

#: templates/forum/subpost_list.html:43 templates/forum/topic_content.html:237
#: templates/user/notification.html:139 templates/user/pm.html:98
msgid "[Edited]"
msgstr "【已编辑】"

#: templates/forum/topic_content.html:196
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/forum/topic_list.html:11
#, python-format
msgid "Dist Topics - %(site)s"
msgstr "精品帖 - %(site)s"

#: templates/forum/topic_list.html:15
#, python-format
msgid "%(tag)s - %(site)s"
msgstr "%(tag)s - %(site)s"

#: templates/forum/topic_list.html:17
#, python-format
msgid "Dist Topics - %(tag)s - %(site)s"
msgstr "精品帖 - %(tag)s - %(site)s"

#: templates/forum/topic_list.html:53
msgid "[Pinned]"
msgstr "【置顶】"

#: templates/forum/topic_list.html:58
msgid "[Dist]"
msgstr "【精】"

#: templates/forum/topic_list.html:190
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/forum/topic_list.html:206
msgid "Show all topics"
msgstr "显示全部帖子"

#: templates/forum/topic_list.html:208
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#: templates/forum/topic_list.html:211
msgid "Show distillate topics only"
msgstr "只显示精品帖"

#: templates/forum/topic_list.html:223
msgid "Moderate"
msgstr "管理"

#: templates/forum/topic_list.html:235
msgid "Dist Topics"
msgstr "精品帖"

#: templates/forum/topic_list.html:241
#, python-format
msgid "Dist Topics: %(tag)s"
msgstr "精品帖：%(tag)s"

#: templates/forum/topic_list.html:295
msgid "Publish a new topic"
msgstr "发表新帖"

#: templates/forum/topic_list.html:307
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: templates/forum/topic_tag_manage.html:4
#, python-format
msgid "Change Tags - %(site)s"
msgstr "变更标签 - %(site)s"

#: templates/forum/topic_tag_manage.html:6
msgid "Change Tags"
msgstr "变更标签"

#: templates/image/info.html:6
#, python-format
msgid "Image Info: %(hash)s"
msgstr "图片信息：%(hash)s"

#: templates/image/info.html:20 templates/image/upload.html:22
msgid "HASH"
msgstr "哈希值"

#: templates/image/info.html:28
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: templates/image/info.html:32
msgid "Uploader"
msgstr "上传者"

#: templates/image/info.html:40 templates/image/upload.html:23
msgid "Upload Date"
msgstr "上传时间"

#: templates/image/info.html:44
msgid "Full SHA256"
msgstr "完整 SHA256"

#: templates/image/upload.html:4
#, python-format
msgid "Upload Image - %(site)s"
msgstr "上传图片 - %(site)s"

#: templates/image/upload.html:21
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: templates/image/upload.html:24 templates/moderate/ban_list.html:40
#: templates/moderate/delete_record.html:43 templates/moderate/tag_list.html:20
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: templates/image/upload.html:55
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/moderate/ban_list.html:7
#, python-format
msgid "Ban List - %(site)s"
msgstr "封禁列表"

#: templates/moderate/ban_list.html:36 templates/user/ban.html:23
#: templates/user/change_level.html:19
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/moderate/ban_list.html:37 templates/user/ban.html:27
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: templates/moderate/ban_list.html:38 templates/moderate/delete_record.html:41
msgid "Date"
msgstr "时间"

#: templates/moderate/ban_list.html:39 templates/moderate/delete_record.html:42
msgid "Operator"
msgstr "操作人"

#: templates/moderate/ban_list.html:53 templates/moderate/delete_record.html:52
#: templates/moderate/delete_record.html:85
#: templates/moderate/delete_record.html:91
msgid "Revert"
msgstr "恢复"

#: templates/moderate/ban_list.html:55
msgid "(Expired)"
msgstr "（已失效）"

#: templates/moderate/config.html:4
#, python-format
msgid "Configurations - %(site)s"
msgstr "配置 - %(site)s"

#: templates/moderate/config.html:6
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: templates/moderate/config.html:19 templates/user/config.html:29
#: templates/user/profile_edit.html:18
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/moderate/delete_record.html:7
#, python-format
msgid "Delete Record - %(site)s"
msgstr "删除记录 - %(site)s"

#: templates/moderate/delete_record.html:37
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/moderate/delete_record.html:38
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/moderate/delete_record.html:39
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/moderate/delete_record.html:40
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/moderate/delete_record.html:87
#: templates/moderate/delete_record.html:93
msgid "(Reverted)"
msgstr "（已恢复）"

#: templates/moderate/face_list.html:4
#, python-format
msgid "Face Management - %(site)s"
msgstr "表情管理 - %(site)s"

#: templates/moderate/face_list.html:37
msgid "Click the face if you want to remove it."
msgstr "点击表情以删除"

#: templates/moderate/face_list.html:45 templates/moderate/tag_list.html:44
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/moderate/moderator_list.html:7
#, python-format
msgid "Moderator List - %(site)s"
msgstr "管理员列表 - %(site)s"

#: templates/moderate/moderator_list.html:25
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: templates/moderate/moderator_list.html:27
msgid "Role"
msgstr "职责"

#: templates/moderate/moderator_list.html:44
msgid "Ordinary Moderator"
msgstr "一般管理员"

#: templates/moderate/tag_edit.html:4
#, python-format
msgid "Edit Tag - %(site)s"
msgstr "编辑标签 - %(site)s"

#: templates/moderate/tag_edit.html:6
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: templates/moderate/tag_list.html:4
#, python-format
msgid "Tag Management - %(site)s"
msgstr "标签管理 - %(site)s"

#: templates/user/ban.html:4
#, python-format
msgid "Ban %(user)s - %(site)s"
msgstr "封禁 %(user)s - %(site)s"

#: templates/user/ban.html:6
msgid "Ban"
msgstr "封禁"

#: templates/user/change_level.html:4
#, python-format
msgid "Change Privilege of user %(user)s - %(site)s"
msgstr "变更 %(user)s 的权限 %(site)s"

#: templates/user/change_level.html:6 templates/user/profile.html:94
msgid "Change Privilege"
msgstr "变更权限"

#: templates/user/config.html:4
#, python-format
msgid "Preferences - %(site)s"
msgstr "首选项 - %(site)s"

#: templates/user/config.html:6
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: templates/user/get_token.html:4 templates/user/password_reset.html:4
#, python-format
msgid "Reset Password - %(site)s"
msgstr "重置密码 - %(site)s"

#: templates/user/get_token.html:6
msgid "Verify your identity"
msgstr "验证身份"

#: templates/user/get_token.html:14
msgid "Send email"
msgstr "发送邮件"

#: templates/user/login.html:4
#, python-format
msgid "Sign in - %(site)s"
msgstr "登录 - %(site)s"

#: templates/user/login.html:6 templates/user/login.html:26
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/user/login.html:19
msgid "Forgot your password? Click here to reset it."
msgstr "忘记密码？"

#: templates/user/notification.html:8
msgid "Reply me"
msgstr "回复我的"

#: templates/user/notification.html:9
msgid "At me"
msgstr "@我的"

#: templates/user/notification.html:10
msgid "System Messages"
msgstr "系统消息"

#: templates/user/notification.html:11 templates/user/pm.html:60
msgid "Private Messages"
msgstr "私信"

#: templates/user/notification.html:16
msgid "System"
msgstr "系统"

#: templates/user/notification.html:17
msgid "Private"
msgstr "私信"

#: templates/user/notification.html:19
#, python-format
msgid "%(title)s - %(site)s"
msgstr "%(title)s - %(site)s"

#: templates/user/notification.html:104
#, python-format
msgid "%(name)s (%(unread)d)"
msgstr "%(name)s (%(unread)d)"

#: templates/user/notification.html:122
msgid "[System]"
msgstr "【系统】"

#: templates/user/password_reset.html:6
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/user/pm.html:15
#, python-format
msgid "Private messages with %(target)s - %(site)s"
msgstr "私信给 %(target)s - %(site)s"

#: templates/user/pm.html:65
#, python-format
msgid "To: %(name)s"
msgstr "To: %(name)s"

#: templates/user/pm.html:71
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/user/profile.html:7
#, python-format
msgid "User: %(name)s"
msgstr "用户：%(name)s"

#: templates/user/profile.html:59
msgid "Posts"
msgstr "帖子数"

#: templates/user/profile.html:64 templates/user/profile.html:68
#: templates/user/profile.html:72 templates/user/profile.html:76
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/user/profile.html:84
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/user/profile.html:87
msgid "Send a private message to this user."
msgstr "向该用户发送私信"

#: templates/user/profile_edit.html:4
#, python-format
msgid "Edit Profile - %(site)s"
msgstr "编缉个人资料 - %(site)s"

#: templates/user/profile_edit.html:6
msgid "Edit Profile"
msgstr "编缉个人资料"

#: templates/user/register.html:4
#, python-format
msgid "Sign up - %(site)s"
msgstr "注册 - %(site)s"

#: templates/user/register.html:6 templates/user/register.html:35
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

